【連登有愛】 得6500 求推薦notebook

對電腦個啲一竅不通 上網搵好多資料
notebook唔知買邊部
如果簡單做下ppt ，word，Excel
得6500，應該買咩notebook ？
唔該你哋啊！

收部二手surface pro唔錯，之前我收到部surface pro 3,$3000搞掂

surface go la

家用電腦算啦

Fx504

3K 好抵玩WO

係呀，係dc fever 揾既

add 你 介紹notebook？

tg ？

amazon post

dell lenovo la